喂其實啲女人真係好撚煩

我有個女鄰居，
我心情唔好個陣就會打佢兩拳，
見到佢過左11點仲大大聲講電話會即刻報警。
平時有性需要又會同佢強行同佢扑野，
咁呢排我手頭緊，問佢借少少錢姐，
佢竟然同我講往績不佳唔借？
邊撚到有人咁小氣，咁小學雞，
淨係識講私怨，
一啲都唔為大局著想架

做咩啫你

？？？你up乜

FF

連登就嚟變精神病院